數記終於有得trade in

有d價好似高d
唔洗再剩去csl apple 胃信 百記trade
多個選擇

邊d機價高d?

要不要上台？

數記=屎忽通？

有冇 link check 先？

數記 不了

more info
淨TRADE IN
同TRADE完要上台差好遠

乜唔係一向都有咩
摺機年代已經 trade in 過

暫時見到大部份apple野都高啲 不過高幾十蚊咁

好過冇，查實最好係trade in機即刻買機，咁就比較抵
好似trade完部iphone 8 即刻買部淨機xs 會平d

其實trade唔trade in都平d
數記不嬲做緊apple機減3-4百蚊不等
係trade in完順便買感覺會平d姐

trade in 唔洗上台

唔止三四舊水啦，我見現有客戶價會再平，XS MAX 64gb都平左七舊水

佢個網有得check

我問銅記apple store 有$1700喎

呢個月內先有

下回收手機價錢
Iphone(x)64黑4600白$4600
Iphone(x)256黑5300白$5300
🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿🌿
Iphone8(4.7)二手手機回收價（港行有保）
64紅$3000白$3000金$3000黑$3000
256紅$3500黑$3500白$3500金$3500
Iphone8 plus(5.5)手機回收價（港行有保）
64黑白金紅$3500
256黑白金紅$4400
👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇
iphone7（4.7）港行手機回收價
32gb 黑$1400銀$1400 金$1400粉紅$1400
128g 紅$1800 黑$1800 銀$1800金$1800🐎粉紅$1800🐎亮1700
😇😇😇😇😇😇😍😍😍😍😍
iphone 7 Plus 港行 山
32g 黑$2000 銀$2000 金$2000粉紅$2000🐎🐎🐎
🐎🐎🐎🐎

128g 大紅$2700😂啞黑$2600😅金$2700 😅粉紅$2600 😅亮黑$2500🐎🐎 🐎銀$2600
🐎🐎🐎
256g 黑$2800 銀$2900金$2800 粉$2800🐎🐎🐎紅$3000亮2700
🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡
iphone6S（4.7寸）🇭🇰港
16G灰800銀800金800粉800
32G灰1100銀1100金1100粉1100
64G灰1200銀1200金1200粉1200
128灰1300 銀1300金1300 粉1300
----------------------
Iphone6S PLuS(5.5寸）
16G灰1000 銀1000粉1000金1000
32G灰1200銀1200粉1200金1200
64G灰1550銀1550粉1550金1550
128灰1700 銀1700 粉1700 金1700
---------------------------
以下手機糸淨機價錢👉🏾不要單 不要盒
👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇👇
iPhone 6 🇭🇰港版 👈
16gb 灰$600 銀$600 金$600
64gb 灰$800 銀$800 金$800
128gb 灰$900 銀$900 金$900
----------------------------------
iPhone 6 Plus 🇭🇰港版 👈
16gb 灰$700 銀$700 金$700
64gb 灰$1100 銀$1100 金$1100
128gb 灰$1150 銀$1150金$1150

smartone d 價仲低過售賣佬.
我部6s 問過apple 有1400
smartone計法得返990

收機佬衰係衰在報係一個價
出到黎放機樣樣都話扣錢
過保又扣 唔齊醒件又扣
幾十個理由壓你價

到最後不如去番大鋪trade in

apple store iphone 6 plus 64Gb 收1400 喎

梗係啦,售賣佬講果個價永遠都係高過你真實收到果個價

佢主打就係要你trade新XS,MAX 叫價實高,check完便知龍與鳳

蘋果店又係trade返蘋果機,奈何新機唔吸引
去電訊商起碼換部全新安卓送老母

smt不嬲都有trade in